烈士死左，林鄭月娥你依家講咩都冇用

收撚西柒皮啦

林鄭